其實世代之爭係人性常態，但我地有責任教導

至少係香港一定係

上一代睇唔起八九十後唔捱得唔讓座大駛去旅行

我地八九十後睇唔起00後覺得佢地冇腦on撚柒鳩唔知時事俾大陸文化影響好深淨係睇大陸綜藝翻大陸食嘢對共產黨做過嘅嘢一無所知對政治冷感

因為我地成長嘅環境根本就唔同，00後搞成今日咁絕對係上一代，我地嘅父輩嗰代要負最大責任

但今日我地年輕人企係度屌佢地on9然後搖頭嘆息係冇用，你覺得冇腦嘅人企咗係度，佢就係香港人，係你嘅同伴，同你共享同一個社會嘅人，(如果你做緊社運)你奮鬥嘅對象

真正重要嘅，係了解我地之間嘅差異，點樣用佢地吸收到嘅方式去影響佢地嘅思想，將我地腦海裏面嘅嘢流傳俾佢地，而唔係屌佢地on9哀嘆點解下一代搞成咁

中共統戰慣用手法
搞分化 搞世代紛爭
人民自己內秏就無力團結反抗

香港人唔應該咁易比人分化
尤其00後其實同大家8090後一樣都係受害者
佢地教育上比人洗腦荼毒更深
8090後大家唔好掛住恥笑
我地唔幫就無人幫到00後 大家攬炒